人生既意義係乜嘢

成世人每日返工放工，放假去玩下咁
人生得一次，真係要咁樣過？

請睇攻殼機動隊

精神滿足 物質享受 完

係香港邊到會有物質享受
買咩都要就住就住 洗大左又唔得

係咪即係有錢就搵到人生意義

根本出生係香港成世人就係為錢奮鬥，但又真係冇辦法跳出呢個框框